有位勇武巴打俾咗D意見我地

躁動時代：躁動時代 BY 香港電台
由 10:58 開始到 11:36

冇人睇咩，個節目幾好喎

主要係見到封面個嬸嬸就唔想撳入去

咁我都唔撚想

但巴打嘅意見要深思下，勇武有冇好D嘅出路

連登冇勇武巴打嫁咩

817紅土遊行

推

818紅土遊行

比d目標 方向同目的啦
西環難打終有一日都要打嫁

有無考慮過任何有象徵意義既地方 比如中資大廈 法院 等等？